啱啱係文武廟為香港求左支籤！！！

佢既意思係話宜家雖然係艱難既時刻 但係靜心等待 春天總會來臨！

到時我地大家煲底相見

光復香港 時代革命

自推十次

9 月9人權法

驅逐共黨解放香港
光復香港時代革命

已經百九幾個為香港求籤既po，好多都係差唔多意思
香港加油

毋忘831

Up

毋忘721

612

5

4

3

2

古人: be water la

大家要頂住…………
一個不能少

推

1齊煲底除罩相見

可能唔好嘅廢事擺上黎

啱丫，再勇武落去，游離份子就會轉藍，好難再好似之前咁團結!

係時候煲大721 811 831
追究罪責
軍事法庭見

我都覺其實呢支中籤都麻麻 不過勉勵下大家要一齊屌住

Be water

第一句就be water

天意如此
天命難違
企圖逆天既人上天唔會有好結果比佢

天意如此

仲有冇高手可以解得好啲

今日見到有巴打著老西，熱到仆街都係咁叫人煲底見，唔好放棄

推乜鳩啫支簽又唔係好，阻撚住晒d有用post

其實枝籤唔係差到無倫咩⋯⋯
講緊我地枉求，即係我地想要嘅野最尾都得唔到⋯⋯

係
呢支簽叫就叫中簽
背後係講緊自尋死路

但係最後嗰句 講會有 “明“

Push

支簽講緊結成冰會越黎越困難
有排你等
本身下下簽黎 唔知點解分咗去中簽
咪撚推埋d on9 野啦

其實呢場運動又唔會受一兩句籤文影響
睇下就算 前路係掌握自己手中

靠神靠鬼不如靠自己

依加就艱難時期？

太易玩了

最重要嘅一個：大蛇退治
唔好放棄呀手足
捱埋落去先可以光復香港

待時興變自然明
似係等待一個時機帶來嘅變化
只要把握到機會 前路自然會明朗
就係講緊9月9號人權法

同埋王祥求鯉個故事講 雖然前面唔討好個後母 但係默默為佢付出 最後個後母都感動左

煲底見❤

以前放Jupas之前去求過
自問半桶水預18 19分
點知抽中大吉
係準的
香港加油撐住呀 無野輸喇我地

做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！
「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
小心分清楚真與假！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

水結成冰 冰消成水

自己覺得嘅解釋：唔好強求，靜心等待就會有出路。

起碼都有出路丫，有希望嘅

解籤佬召喚

我都覺得等緊一個時機
大家要堅持

文武廟唔係求學業嘅咩

香港人加油

和理非之籤

支簽好多水

又水又冰，真係如水

心誠則靈啦 relief嚟啫

我見到希望啦

睇簽文意思，越刻意去做越難成事，反而順其自然就可以有成果

支簽唔撚係叫你9等等運到
係叫你要保持熱度直至破冰
唔係凍撚死都未得米

自然明

楊天命都話場運動係7/9之前最激烈

老老柒柒可唔可以唔好再幫香港求籤

何須吝惜取功名

兄弟爬山,各自努力
光復香港,時代革命

我六月初求咗一支黃大仙靈簽

簽文意思係歷盡艱辛受好多苦後，最終成功

約定煲底除罩相見！！

前幾日用塔羅占到差唔多一模一樣既野
光復香港 時代革命

兄弟爬山 各自努力

求神問卜都算其中一種

眾神之力 擊退魔王。

之前已經求過幾次 有好有衰
求得籤都係迷信 手臭求到壞籤咁點
做實事好過啦

其實手足係一定會有機會除罩相見
只希望地點會係煲底而不是再教育營

be water

邊間u

流如水，堅如冰，散如霧

命運掌握係我地手入面！😎

香港人加油
堅持到底 就是勝利

討論！想讚警察！

光復香港 時代革命

係日本滔荷神社都求咗枝吉籤比香港

迷信都係咁話
幾時變冰
幾時變水
要知進退

香港人！加油！

佢既意思係話宜家雖然係艱難既時刻 但係靜心等待 春天總會來臨！

到時我地大家煲底相見

光復香港 時代革命！天佑公義美麗香港🇭🇰！

光復香港，時代革命

代post 朋友係日本求左支籤同樓主嘅近乎一樣

但願香港真係可以雨過天青

即係坐係到就等贏？？

我剩係知黎緊係 秋天, 放成龍個陣係夜晚

齊心！
不割蓆！

仲記得有條仆街話上帝叫佢點做

呢支係講個春天

重點應該係“只好守己“？
不割席不分化各有各做

天命難違，水結成冰再融雪本為大自然定律，只好順其自然。

光復香港

勇武只係保護大家同和理非

而家係濫捕

anyway
光復香港，時代革命

我解
本籤以「水結成冰」形容處境，意即，事情每下愈況，更加困難。本籤更示意不要貪求謀望之事，等到時機一來，真相自然明白。

你要同而家呢個政權去求乜都係無用枉然，等時機一到，自己豁然開朗

大家撐住就得，唔好潑熄自己團火

要埋個典故，意思係撐得過艱苦時期就會有收穫

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

大家頂住啊

最近支支簽都叫靜候時機……等候十一

加油

光復香港 時代革命
手足煲底見

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

Be water
堅如冰 流如水 聚如露 散如霧

又係同水有關

本身籤文就個個都差唔多 都係同人講繼續努力就會見到出路

不可妄稱耶和華─你神的名；因為妄稱耶和華名的，耶和華必不以他為
無罪。(出埃及記 20:7)

有報應的

手足，要過都唔會咁快過，國會有其他嘢要審議先。

自推下啫唔好咁認真啦清

push

條簽叫大家靜待，冰要變水要等下

睇過大部分風水、求籤post都係咁講
待時機，究竟呢個機會係咩

待時興變自然明